{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201440",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "황가네찜"
    },
    "text": "黄金蒸し (황가네찜)\\n\n江原道束草市永浪洞129\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 20:30 , 年中無休 , 64席/部屋:部屋なし , 「ファンガネチム」は束草霊琴亭の近くに位置し、束草住民に多く知られた美味しい店だ。 ここは魚蒸しが味わえるが、特に魚の盛り合わせ蒸しが人気だ。 エイ、太刀魚、スケトウダラなど多様な魚を一度に食べることができ、赤いタレと味がよく調和して食欲をそそる。 束草を訪れるなら「ファンガネチム」で美味しい魚蒸しを食べてみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は黄金蒸しです。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は江原道束草市永浪洞129にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は10:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "この店の座席数は64席です。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、この店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この店の人気メニューは魚の盛り合わせ蒸しです。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "はい、この店の特徴的な料理は魚蒸しです。"
        },
        {
            "question": "この店の魚蒸しの味はどんな感じですか？",
            "answer": "この店の魚蒸しは赤いタレと味がよく調和して食欲をそそります。"
        },
        {
            "question": "束草を訪れるなら、この店で何を食べることをおすすめしますか？",
            "answer": "束草を訪れるなら、この店で美味しい魚蒸しを食べることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 177,
        "QA": 286
    }
}